大家好，我係bitcoin達人民幣，有咩有關Bitcoin 既問題可以問我

幾錢入手？

hi 民幣

9000

Hi本事

11月頭5600入手都未出聲

睇佢表演啦

有冇礦機？幾多部？

佢發行果陣貪好玩入左200粒玩下 之後會粒1000賣返出去
賺到笑

如何有效阻止51% attack 同 double spending 既問題